香港警察柒事合輯(惡搞）

媽 好柒

笑咗

大家16號出唔出嚟

得香港警察先做得出咁柒嘅嘢

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

你柒啲定警察柒啲

返工不了

你喺警察？狗乸

香港加油

啱架啦 整啲懶人包 教下啲港豬

唔好搞佢後面

又唔係我整

點解啲警察可以咁柒

推

乜真喺唔好笑咩點解我覺得條片好笑

推多最後一次 6月16號一定真喺要出黎!
屌林鄭老母